香港男仔有d剷青頭真係好撚核突

香港女仔大部分至少會打扮下（短頭髮至長頭髮都有）
化妝俾面你
香港男仔有啲人根本就唔適合剷青就唔好產啊屌你老味，好似複製人咁，我返到香港見到啲男仔髮型全部一撚樣
見到成堆白兵
帶上次見到少數有男仔整曲髮（之後拖住個靚女女朋友），整韓仔頭真係好撚型，有時候香港啲毒撚真係唔好怨點解冇女朋友，執下你個髮型先

油頭毒撚
成個金正恩咁

樓主你成個金城武咁
光頭都溝到女啦

五十步笑百步

剷青都可以好型既 不過比較食面型咁囉

女仔都熱撚死晒

女仔頭髮仲長啦

樓主又肥又毒

唔係我來

我點樣影自己 影個台仔friend唔比

都幾核突下，咁都有自信擺上黎

白拍咁低清

屌
我細個又係留哩啲柒碌菇頭 以為自己係樓主貼出嚟張圖咁有層次
其實根本成碌柒

型過屎塔蓋先

東亞男人整色整水女人型咁，腳毛少D出國讀書都鬼仔笑啦

你問女仔佢哋都未必鍾意呢啲頭
香港人10個有九個都係呢啲頭

我諗你同金正恩個屎塔頭差唔多

唔怪得我無女啦

你條戇鳩仔收皮啦

人地明星點同

咩面型

好似鬼老尖嘅面形先好睇

關你咩事？

香港咁潮濕，就算點噴都一定會一pat 野

淨係噴就梗係一pat嘢啦

剷青其實幾啱香港d濕熱天氣

普及到老中青都剷

正常

反而覺得d柒頭，搞個柒頭搞一大輪好柒！
你的樣子如何就如何啦，邊個會留意你丫！

利申：自己摌青+靚仔

關個髮型閪事咩
Yout face 自己接落去

利申兩星期剷一次既柒頭

香港咁潮濕留呢類髮型一定好多油
諗起都污糟

樓主㗎仔黎

其實我覺得樓主講得啱 但有時都係啲所謂髮型師淨係識鳩鏟哂兩邊 大把男仔其實啱架仔頭而唔係格硬分界同鏟青

利申 柒頭鏟兩邊

樓主好靚仔好羨慕

果兩張肥仔背影樓主唔通真係樓主
快d洗千零蚊電染完再po上黎啦 唔好得個9up

垃圾樓主

金莎朱古力？

好撚型

認真，
好多香港男仔頭髮都好硬
聽講係同水質有關
唔剷青嘅話會打橫生彈吓彈吓

不如你教我地點搞好

唔怪得之話剷青核突喇

剷青方便乾淨 男人老狗最緊要爽

樓主面型柒 剷唔到個青上黎吠

呢啲頭清爽，好舒服

不過呢，個青真係麻麻

樓主

是咪樓豬啱啱剪撚完頭 心諗今實無死啦 剪個韓仔頭仲唔溝死女
點知自己一影先法國自己仲係個肥毒 就上黎屌鳩人剷青嘅好柒 突顯出自己嘅品味
不過好事黎嘅知道自己柒

想剪呢個頭髮
點同髮型師講

眉以下全剷

樓主你走先 呢度有我頂住

樓主幾時介紹日本妹俾我識呀

正負皮統計連登韓仔頭人數

你個人柒沽碌 個頭咁點剪都係柒架啦

係型嘅 光頭都型啦

都係韓仔頭

剷青先型

衝出黎柒

你搞到我地個好撚型嘅樓主深潛啦

我地無得玩啦

樓主條傻仔日撚日開PO 搵存在感想上位
就快個名臭哂
你地起佢底就知

樓主出嚟解釋下啦？

樓主好靚仔 叫咩名

亞洲人髮質同臉型
大部份人比較適合剷青髮型

肯定唔係樓主啦
張圖下晝影
想問下邊度咁好天 而且夏天仲著冷衫

熱撚死

樓望上網求其搵張圖扮自己

笑

樓主生活起2000年日本？

好過樓主柒碌青頭仔

日本頭咪仲嫌仲悶，幾十年都係呢類頭

香港男仔真係勁冇自己style
出街見到啲人啲衣着打扮、髮型都倒模咁

樓主唔做牛郎浪費曬啦

曲髮

真。樓主

如果係靚仔呢

青頭仲核突

呢D頭咁柒,成個女人咁

點睇呢d頭

呢啲先好睇

潛咗

亞洲男性好多d頭髮都硬到仆街
兩邊留長少少就炸哂出黎仲核突
你上網search個張唔去造型的話咪又係成個蓋咁

唔錯

好想比番一fuck佢

不過樣7 真係唔好玩呢d頭

樓主都敗走左 就放過人地啦

有時剷得多真係悶

牛郎頭

屌你咪又係倒模架仔 五十步笑一百步

去barber shop剪嘅剷青頭其實唔算好差

但你去速剪店剪嗰啲剷青頭就慳啲喇

樓主肯定以為自己好似個乸型架仔咁
點知真實係仲柒到仆街嗰d

起身了

傻la睇清楚先，改變左好多，我依家唔留發尾

工業意外

型

日本仔都有呢d頭

金正恩咪又係韓仔

曲線

唔係泡菜仔獨有㗎咩？

人型光頭都型喇，講撚埋啲廢話

你咪講緊廢話囉

電曲煩到死

咪又係樣子問題

痴撚線我啲頭髮好撚長

玩韓仔頭
去百貨公司買個捲髮器

男人就係要短頭髮

講到尾咪又係睇樣

呢d先係傳統嘅日本仔頭
近呢幾年日本乜髮型都有

你地話剷青好睇

貼張真既黎睇下幾型仔先

唔係重係咁咩？

日本即係髮型都過百種啦

冇好耐

有角度感幾好睇喎

歐美都係咁 樓主唔撚識嘢

依家興樓樓上嗰個巴打貼個鐘gel起咗一邊

呢啲都太核突

咪都係又長又厚

樓主個post起碼得罪九成連登肥毒䅗柒 負評多正常架 樓主支持你

呢種頭香港夏天熱撚死

見工唔敢玩咁大住
Sor 撚ry 囉

個大限
個大陸friend都潮過連登仔

不了

係 冬天都會熱撚死

都唔知啲女人咁長頭髮點頂

你長得來好睇一樣有女仔鍾意

港仔唔剷青一定更樣衰

望下金鐘連登仔就知

靚仔面型

有眼光

仲有無得兜?

果個叫朝鮮

你咪唔好信，點樣係7點角度影自己，真心想知！

單純路過
咁都叫核突 唔好為反而反啦

佢地反我啫。算了，我冇所謂

樓主咁都學人笑人

日本仔嘅返工頭中溥過剷青，算啦香港好多人唔識剪我唔識剪啦咁多藉口

樓主食過幾多條日本妹？

一個

韓仔頭黎

樓主如果我冇記錯你係俾人拖糧果位巴打，解決左未？

喂喂喂咪住ching！張圖果個你黎！？

靚唔靚，好唔好屌？
詳情please

剷青都得罪你

你果個頭全世界得你一個剪咁威架？

利申 剷青

差不多 型就得

我嘅重點係香港人髮型並唔係全部都適合所有人唔好盲目跟風，

Tg

靚仔嘅話中分都無難度，唔靚仔點剪都一樣

你樣柒剪咩頭都唔襯架啦
最簡單咪你講果類頭 唔洗煩
就算比你整左韓仔頭又點 有機會仲更加柒

謝分享！
你id係咩？

講真 樓主幾中肯 唔係個個都岩剷哂青

你比你tg我

髮型可以救到你一半

咩意思個青麻麻

你究竟識唔識 你比個好既青我睇下

你咪問吓啲絲打鍾唔鍾意囉

算唔算有改變？

Kvn77

呢啲先型

冇

係香港唔俾人鏟青同反人類無分別

台仔頭

你果種話幾十年係誇左，但起馬都有五六年，真係好厭

迅雷頭先唔悶溝到女好似係

而家日本唔興呢一種，雖然啲牛郎仲係整呢一種

好似D個頭受傷要拆頭角一部份去減低顱內壓既病人咁

我都覺得冇

社長真係太樣衰啦

唔想日日起身都擦化學品上頭 有無日常唔想點整理既髮型推薦

大把人鐘意 呢個唔好 點先係好你又講唔出

其實架仔都興剷青好耐

個topic同想講既野幾好
香港地真係一街都係同一個髮型咁濟
不過樓主太on9影響左討論

有

所以我咪話日本仔乜髮型都有

日本仔返工頭

瞓醒就甴得去嘅韓仔頭

如果呢兩個人剪呢個頭我相信型仔好多

又反潮流 吹奏日本撚

講兩句唔洗起槓喎，我話我麻麻呢隻青

人地個漸變做得自細啲啫，或者2個唔同style

好似呢隻又唔同，我麻麻呢隻

呢個唔係我嚟㗎

韓星呀 eric nam黎

我咪問你你咪覺得個fade唔好定係剷青唔好囉
其實我貼果隻同你第一張係一樣（如果你識睇既話）只不過你果張佢係high fade , 我果隻係low fade 你覺得high fade果張好係因為佢成個頭都青你可以睇到多d漸變，我果張剷得低所以你覺得唔好 我敢講香港冇一個barber會剪得好過我果張 （個人經驗 去過好多barber shop 包括果間咩垃圾59，handsome factory )
第二張根本唔係fade 唔使講

巴打唔洗咁激動，呢啲野，personal preference 啫

樓主on9到以為自己代表全港女人

果d蛋撻頭就真係柒到核爆啦

咪係 根本成個趨勢都係剪剷青頭㗎喇

唔剪 根本係異類 loser

樓主走先有我頂住

其實d人覺得剷青唔好有兩個成因

一 根本唔識欣賞 連fade係乜都唔撚知 剩係識話人剪得好短 好似你咁講得出漸變呢個精粹真係好少人

二 香港barber冇技術 你個客都唔知咩叫好既fade, 你使乜進步 冇比較 冇競爭冇進步 日日混水摸魚

咁呢？？

七公咁型

有冇見過啲一樣長度嘅青

香港真係9成都係差唔多樣

盲目跟風咪就係香港人嘅特式，依家興奶共啊你係咪又奶共？

喺邊度剪？幾錢？

咁咪一撚樣囉有乜意思啫
出街全部一樣衫一樣髮型有意思咩

好認同樓主
連登仔嘅標準答:熱啊大佬
但又淨剷兩側而唔係全部
實際唔知嗰d人係想跟上潮流定想融入大眾行低調路線

我係你真係潛水算

其實你有無諗過係你個頭出事 髮質唔同 頭形唔同已經好影響個效果 鬼佬頭骨大 髮質又軟 又無乜凹凹凸凸 實好睇 唔係話亞洲人剪唔好睇 只係可能做出來會係另一種效果

我唔係話鏟車唔好睇，係好多髮型師根本唔識剪頭髮

香港人出嚟嘅感覺係好似出面果兩個人咁

大隻唔襯你啲on9日系頭

你認真？

曾幾何時咪又係個個日系木村頭 根本唔關剪咩頭事

而係香港人一向都一窩風羊群効應跟大世界走 因為咁係最穩陣又有優越感

例如最近有d野好hit但知慢左都覺得自己渣左咁 香港人就係on99

潮流係比d無主見既人跟既 樓主既然知自己想要咩就唔駛理其他人係點啦

你話係香港做髮型師唔比染髮就話可以討論下je

你啱，所以已經個個刪青頭

仲有樓主話剷青核突但又貼個日系頭出黎 反而引左班人吊架仔頭好熱核突之類

樓豬曲線反日?

第一反應係覺得似日本d牛郎

再睇下樓主個名 原來係想迎合日本妹剪埋d日系頭嘅毒撚

一定係咁 ，冇反日

我唔用書包

呢d先係牛朗

d乞衣唔撚洗頭染粉紅色都差無幾
咁柒都叫型
捐返你老母閪繼續打飛機啦
利申女人

樓主咁形，唔好比佢停啦

Fox and the barber

仲架仔頭 唔覺out

絲打鐘意呢d頭？

香港人剷青都係為咗迎合港女

嘩，死mk

戇鳩

我上次剪個金正恩all back頭落老蘭食咗成打港女

其實有keep住剪髮已經好好

你食港女把撚咩，香港人都有得食， 你食完鬼妹台妹再同我講

呢個世界得呢兩種頭？
你出去條街問下d女鍾意男人乾爽定嬲嬲休休咁囉
00後可能會普遍鍾意呢d韓仔頭既

台妹 污糟過老蘭個公廁

香港好難留日系頭 天氣熱其次香港好少人識剪呢D髮型

一定係啦，勁大反應囉佢

一樣污糟

你鐘意la

ching應該未食過台妹

hhaahahahah笑撚死

港女去老蘭咪一樣公廁，唔好九眼看人低先得㗎

真係冇所謂因為真係唔係我

真係 係你呢 好靚仔

你快d食返條台妹未知囉
響度扮看透世事
未又係公廁手都摸唔到

每個地方都有好同唔好架la,咁以你咁講，唔通全部港女又有公主病咩（雖然好多都有 ）

台仔台妹個個掛住扑嘢是常識吧

12
日韓髮型一樣有乾爽頭

第一張圖仲要俾人bin幾耐屍
Btw 第二張其實算幾好睇

我諗起蝦條哥

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

我冇表哥

去日本旅行，亞洲人類剷青8成係港仔或支那人。
自始之後自己就無再剷過。

係

柒到仆街，仲要後生仔就腎亏。。。兩邊白頭髮

Eric

你貼你個頭出黎先

Ho qq

支那人同香港人一樣髪型

見到好多MK佬同大陸仔都剷到好柒

我講緊你

傻la，每個人個面形都唔同，唔會人哋鏟青我就鏟青
我嗰個只係例子圖呢

po鬼佬圖根本零參考作用

說服力近乎零

香港地好多男仔
本身頭型唔靚
而且髮質好硬又唔密

其實冇咩選擇
我係外國barbershop d鬼佬都係咁同我講

剷青起碼都叫出得黎見人
留長真係唔掂

鬼佬剪嘉瑩啦屌

香港男仔頭髮唔密因為打飛機打太多
所以留唔到日本仔同韓國仔頭髮

明星唔撚係人

吳亦凡好型好靚仔

呢啲頭最悶最7
兩邊勁厚勁長唔jel好似屎塔頭咁
Jel咗都好似盔甲包著塊面 學你話齋電下 束下髮先有個人特色

電下型

毒撚駛乜咁姿整

痴線我竟然追晒

窪塚陽介

電咗髮都要gel㗎

All back先一定要gel

唔通個個都比比鳥頭就叫潮

我個髮型點睇都係要用到定型膏,我通常一起身就返工
我剪開35蚊既街市鋪或10分鐘既速剪,想有幅圖俾佢參考剪
要求:平時唔用定型膏同一起身就返工既髮型

樓主準備深潛

靚仔有型幾大隻

全部白兵，一樣樣

吳卓羲係飛虎個頭好撚型

柒少陣啦

係有女嘅 龜頭Bob 都有
係廢 無女嘅
咩頭都無用

你返去撚自己個尻頭啦

關咩事

人哋斷腳都有女
唔代表個形象係掂㗎喎

有女就得啦
唔係你搞咁多野為咩？
斷腳唔等如 廢

你係廢嘅
搞咩形象都係無女

韓仔頭型過刪青頤

重點唔係你剪韓仔頭就係型 鏟青就一定柒咁解 我認同樓主話好多香港人都係好多鏟青 只係普遍人都啱呢個髮型 有啲人襯就會型 就算唔襯但至少唔會柒到去地底泥咁解 人人有啱自己嘅髮型 話我廢話都係咁講 不過樓豬講到咁有見解就自貼咗先啦

都係個句your face your fate 有啲髮型都幫唔到

哩條傻撚日日睇AV 打J打到傻撚咗.

樓主一係反日 一係刷存在感

一定係反日

係街見得最多後生仔一係剷兩邊留返個陰
一係all back
咩叫剷青頭？剷到個陰同頂都無埋？
如果剷兩邊後面好普遍姐
係毒撚先唔剷由佢橫生到變刺蝟

傻啦留側邊度可以定期剪頭髮，香港人跟風就係事實，剷青都係近呢幾年先興咋嘛

又唔見你以前話熱

以前岩岩讀完中學就留周國腎岩岩出道個頭
不過係以前無錢剪頭髮先由得佢長
但而家頂唔順留而d髮型

依加既日本仔頭係唔留後面長果d 、根本啲人都冇睇個髮型書

毒撚刺蝟頭

即係橫生嘅都係毒撚？

好mk

其實啲fading鏟得好靚

係咪個女人型綠含嚟

你覺得可以剷得唔靚咩？

上海舖幾廿年前都有啦 個個男人入去都係鏟
d濕鳩salon就呢十幾廿年先興起 阿豬阿狗入去做陣洗頭仔就升stylist
我細個爸爺三代都係去同一間上海舖鏟 讀書果陣一樣係咁鏟
佢地以前仲用凡士林加個熱到爆既風筒gel

其實OK，不過呢啲前陰吹個窿嘅髮型多數係靚仔先敢留

屌你老母咁撚熱留乜撚野長呀，死傻鳩
咩返到香港乜乜乜
屌你老母你咁撚見多識廣思想咁撚狹窄
辣殺

呢啲日仔頭真係好惡頂

根本文化唔同！日本人興「美男子」所以佢地既髪型咁多年都冇乜點變！長頭髮電少少曲！好少鏟青！因為太men唔係日本女仔杯茶

熱、貴

電韓仔頭要錢保養，出街又煩要吹勁耐

剷青all back/分界油頭先係真男人

一定要係自己影自己?

支持樓主
雖然我都唔鐘意你地日本頭
但日本頭比起港男頭 真係好睇好多

廿年前到而家冇變過
咁都叫有新意

解決左 告到佢hihi

唔係

熱嘅話應該好似毛澤東咁，淨係唔要上邊，留側邊

個頭頂向 散熱一流

日本仔咪又係咁鏟青, 講經咩 你實話其他日本人唔鏟青既髮型好百變架

根本剷青就係潮流趨勢

日本有款髮型叫刈り上げ 即係側邊後面剪貼

不過唔代表香港嗰啲好睇啵

髮型好唔好睇係睇剪果個 同埋被剪果個
唔係睇地方 日本鏟就一定好睇?

睇你係喺香港邊間鋪剷囉
我眼見好多可似乎係啲鳩屌速剪店剪出嚟咁

重有被剪嗰個都唔適合剷 所以咁樣咪肉酸囉

去鳩屌速剪店剪乜都肉酸啦 要層次就攞把牙剪掃兩下就算

我住係日本，你覺得我見日本仔多定係你見日本仔多？

韓仔頭

咁我post果d係唔係日本仔?又想話極少數日本仔先鏟?你做下人口調查拎數據出黎講有幾多%鏟幾多%唔鏟囉

我對眼就係，日本仔得5%刪

你屎眼就係
刪乜鳩 只識打日文?

你真係痴線架喎

好鬼鍾意郭富城以前呢個頭

如果香港唔係有半年以上日間溫度高過廿五度我都會有心情執好個 look 出街嘅

港女係bad taste d 鍾意d乸型
你都係搵返條女同你磨豆腐啦

我唔溝港女

港女bad taste所以溝d傻仔剷青頭

女仔都長頭髮

依加韓國係呢d頭

jm9

食正個潮流

韓國先係複製人喎
男嘅10個有9個都係菇頭
女嘅就空氣瀏海
反而香港啲人髮型多啲變化

剷青

多你老母，日本最多，香港全部剷青頭

係連登講韓仔頭型 ，咁多負皮都唔係無原因的

不過複製人個道好同意

負皮=剷青人數

this ?
［多圖］如果身邊有狗公，你會點處理（2）

做咩？

喺香港通常呢啲髮型

話全部又未致於